點解我比人拒絕左咁多次都仲係有感覺？

明明一樣野經歷得多，感覺會慢慢遞減。。

你未接受到自己既樣衰